「閒日」係解「weekdays」定「weekend」？

如題

=weekdays
=weekend

weekend = weekday

結束等於另一個開始

香港人係唔會有「閒」日

色即是空

係囉 我都係咁諗 所以唔同階層既人 講既閒日可以好唔同

weekend
因為結束先會得閒

個個人定義都唔同